它同樣吸引了那些只有在被追逐時才會跑，而且在冬天討厭出門的人。 虛擬現實運動應用“VZfit”以所有錯誤的方式淹沒感官|邁克休姆| 2021年4月22日|華盛頓郵報 
 投資者厭惡通貨膨脹，因為它會使他們的長期資產——抵押貸款支持證券和美國國債——貶值。 抵押貸款利率在連續上漲六週後達到9個月來的最高點 
 儘管《藍衣糾結》絕不是為警察辯護，但它有時忽略了警察在創造布魯克斯所厭惡的“狄更斯式”敘事時的責任。 喬治敦大學的一位教授用她的教室換了一名警察毆打小羅納德·s·沙利文 
 我們痛恨濫用，Element不是一款迎合濫用內容的應用。 Play禁止開源矩陣客戶端元素，引用“濫用內容”[更新]Ron Amadeo 
 這是因為福克斯新聞從所有的片段、所有的採訪、所有憎惡這些所謂罪行的評論中獲利。 魯珀特·默多克炮轟“審查浪潮”和“覺醒的正統”，埃裡克·溫普爾，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 但政客們痛恨一個言論真空，他們叫囂著要填補這個真空。 2014年度小說|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我一提到哈馬斯就會說我厭惡它的價值觀。 Shmuley Boteach不明白的事|Peter Beinart | 2013年6月14日|DAILY BEAST 
 自由主義者理應厭惡這類事情，並在他們能找到的地方找到不那麼意味深長的術語。 “新保守主義”需要退休。 為什麼不試試“帝國主義”? Peter Beinart 2013年6月5日|DAILY BEAST 
 我痛恨哈馬斯憲章中反猶太主義、反猶太復國主義、反西方、反民主的巴勒斯坦猶太化呼籲。 庇護在耶路撒冷|吉爾特洛伊| 2012年11月17日|每日野獸 
 他們聲稱在墳墓和神龕上做禮拜是反伊斯蘭教的，是盲目崇拜的，他們憎惡蘇菲派使用音樂和舞蹈。 極端保守的薩拉菲派摧毀了利比亞蘇菲派地標，傑米·德特默，2012年9月4日，每日野獸 
 至高者從地上造出藥品，智慧人必不厭惡。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 英國民眾直接走進了陷阱，儘管他們最痛恨的是世界上的決鬥制度。 戲劇自傳|布朗森·霍華德 
 他們自己厭惡欺騙，在沒有發現他之前，他們不會不信任任何人。 二等兵皮特哈羅德·r·皮特 
 讓歷史學家歌頌流血; 這是女人該憎惡的。 《南方聯盟女孩日記》|莎拉·瑪根·道森 
 雖然我非常厭惡享樂主義者的稱號，但另一方面，我為真正的享樂主義者的稱號感到驕傲。 《所羅門·梅蒙自傳》 |所羅門•邁